其實國歌法又要咩咁可怕喎

無人叫你噓

唱我地首國歌歌頌女皇咪ok哂

成個球場一齊唱一定以為自己係溫布萊

英國：你乜水啊？

認親認戚

英國國會將於1 月23 日辯論香港民主及有關問題

LIHKG @ Android

法律寫出黎大家跟，但點解釋就

反正到最後對或錯 都係依家拘捕

辯論香港民主=當香港係英國一部分？
講緊唱英國國歌喎依家

咁你話英國係乜水吖嘛

成個世界輸晒，老婆仔女都走埋，還債